［通渠水］到而家一單證據都未拎到出黎

點解掉磚掉鐵通，就有鋪天蓋地證據，但通渠水單野到而家都好似未有片睇到？
一直都只係流傳係Facebook同撐警既group入面，靠口傳就想煲大呢啲未經fact check既事？

好耐之前夠話有電鋸啦

推

大家可以預計今日實有好多人講通渠水，問返佢地拎相

去到而家暫時見到示威者比人壓住，加句話掉通渠水既相，無片無盛，任鳩佢寫

咪on9...㩒實後腦止血話通渠水
叫d人用下個死人腦啦

推 有證據我裸跑旺角呀屌你老母
作都作好啲啦

真係有證據畀警察周到仲唔24小時喺電視播咩

冇證冇據話我哋掉核彈都得㗎喇

Push

1/7 朝早龍和道兩方對峙嗰陣
立場live 影住克警嗰邊，班毅進叫對面放低把刀添
好大聲好清楚架，唔止一個嗌架
但我見唔到示威者有任何武器喎
live住都老屈，仲需要證據嗎？